# Big Data Processing práctica

## En esta ruta se encuentan los ficheros que se han creado para el desarrollo de esta práctica

### 1.-El documento pdf donde se explica el desarrollo de la misma

### 2.-El programa scala donde se ha desarrollado el consumidor que trata los datos, eliminando 2 palabras del dataframe.